［多圖］去左間新gym room, 個個女刀系甘著

個個刀著比堅尼甘做運動
真系扯著來跑步
好快茅氣

貼錯图😩😩

Mo ppl sick me 😩

先不論你貼錯圖
但個圖字係咁撚樣架 圖呀

各位入Post人士請注意
請負面再自行離開

图有13億人睇得明
有咩問題😢

屌你老母，叫你老母沖乾淨涼先

你搵世界色情王🔞

繼續賺負皮

( Show Blocked User - 佐敦的奴隸 )
唔洗再見到啲傻閪

Thx

[/url]